6千上20萬allin or nothing

暫布里斯班獅吼
輸一場即收皮

樓主 等左你好耐 下場買咩

支持

喵叫 1000%
垃圾勝利

上盤狂魔

貓叫

還我血汗錢

笑死我

貓叫反底了 十卜ching

又話上盤狂魔

第一場已經收皮

墨勝2.18 5k

0:1

？

中

上盤狂魔
我係你fans

補飛gel定頭 cashed

lm

求指教 跟左可用點補？

有冇買客和
如冇就 假如1000$上盤 補番 100$和 40$主勝 最安全就

收工
半膽-700
客和-500
上盤+6118
total +4918

5k 澳洲 一球盤
400 主和

預左會輸？買三個賽果

1:1

本身諗住補飛 可惜

跟左

Jump...

nothing

諾域治半一2.13

波post事前飛
離目標-150k

好有料咁wo

yytellmeyy

留名跟進

gel
事前有貼

收$

淨系會貼系波po?

主要係
齊屌波

留名

明白 上盤之鬼

係呢到出啦

聽日allin 2x1

Gun 買邊場

-2k

死賓仔

莫雷利亞 半一 10000%

唔睇埋尾盤？

串王 派我

支持ching

咁多本 點夠你玩呀

Gun

咁有信心跟你

莫雷拉gun

上盤狂魔又買下盤， 咪搞到輸囉

唉 星星

-140k

勁撚到

where r u 唔入波post 冇玩咩

cashed!!!!

all in??

星爺仲勁

20萬上6千

跟足

先過一關

gel

下場信心如何

.. 一早買左仲問信心如何

補唔補

即場先補

All in咗 希望收錢

有咩想補？全力跟

細角點睇

走左盤

唉屌 本都冇埋 要當做善事

下 點解 你無跟樓主？

係 曳咗 今晚會跟實各位ching

cashed - 120k

執小好多

好過輸了 大把波今晚

今晚繼續上

今晚mon實呢個post

樓主黎緊8:30嗰場有冇心水？

點睇南錫

加油

唔買法國波 做波多

買小小睇波
冇乜心水

姐係唔玩呢場？

GCHI

2萬小注

allin

求其買 搏下

派200比我跟機得唔得

入波post爭取下

想買 跟車唔夠貼

樓主有料

今晚跟實呀

補飛收工

1$都無 求中左派10$起機

跟樓主珍飛好過

得200本 可以點玩

allin or nothing..

All in gun 等你

波post有出 record

中！！

諗住買

just forrecord

有冇得同步出飛 少睇波post

跟左你幾場讓球飛

咁搞法好快200k收工

食好d

幾點再有

3:3

和其他

3:3 收萬3

Cls

差一角

中埋一角就收2皮

主其他

痴撚線

無買主其他屌

我屌你老母主其他？

7+ 自由龍？

係 睇你d 波飛真係來回地獄又折反人間又再地獄

等你出下場

補黎補去輸曬 仲淨贏幾多？

等下場打救

岩岩幾張豬7600

淨嬴應該有萬幾 最大個注2萬上盤

係咪因爲你買左上盤

邊有輸晒 李城ng cover 14.5big

德甲有冇

- 110k

all in gun

屌 跟唔到

仲有三場未開波 要跟無話跟唔到

我上面跟左曼同利華 但呢到要分開姐

0-1

利華快cup

英超靜到

利華0:1
反cup佢老母呀

今晚重創

我有注 利記 反勝 同 茅夫出左係波post
出唔設呢到

利華個場黑哨到

追和都難

唉 有無重心追數

2條過關輸
-140k

完埋英超睇
惡賭

波post出左 record
- 110k

下場救命

goal

聽日入錢跟先

辣殺曼

What9

皇馬
我貼呢到個陣未入